[This] 巴勒斯坦裔美國同志解釋點解要撐侵侵

有幾點，侵侵...

促進中東和平
消滅ISIS
不向伊朗獨裁政權妥協
有信心會解決到以巴衝突
比巴勒斯坦領袖更關心巴勒斯坦人
促進全世界同性戀非刑事化

相反奧巴馬...

任由ISIS壯大
資助伊朗獨裁政權

pushed push

反而巴勒斯坦嘅撐trump
少有

愛侵力仲唔推post

Push
Trump 2020 🇺🇸

少數族裔，同性戀
但唔係女人同殘疾

同臭黑馬D FANS傾過 佢地話ISIS源自1999年 唔關臭黑馬事噃

想中東和平嘅巴勒斯坦裔

跟著係咪話唔係黑人

啱 isis係美國搞出嚟

ISIS 係起奧巴馬時期壯大

幾型＋靚仔……

而且正直，又勇敢去戰場做記者

左膠：睇唔到